## intent: chitchat10
- Điều gì mà bạn ghét nhất về bản thân
- ghét bản thân
- ghét về bản thân
- ghét gì về bản thân
- ghét điều gì về bản thân
- bản thân ghét điều gì
- bản thân có cái gì làm mọi người ghét